# FrontendJorneWeek1
Uitwerking de oefensprint 1 week 1:

## url
https://jornegitgud.gitlab.io/HHSFrontendJorneWeek1/

## versies
0.1 Blank project and Pipeline CI/CD
0.2 HTML
0.3 CSS

## auteur * **
Jorne te Nijenhuis
*Template van Wouter Pijnacker
** foto's van pexels.com


